其實呢隊拜仁都唔係好勁

老實講 呢場都只係靠Neuer救全家
攻勢黎講psg入肉好多 只係把握力太廢

贏巴塞嗰陣又吹到幾恐怖幾屈機
吹到機動性勁高 得分點勁多
呢場都只係普通水平
只係巴塞真係太撚廢啫

呢隊拜仁同2012-13嗰隊拜仁比明顯仲有一段距離

真 可惜死愛狗上年搞到冇歐聯踢
如果唔係今年攞冠

咁里昂個場咪一鳩樣
唔係把握力廢入左決賽啦
把握力廢比你射100球都無用啦
踢波講入波 唔係講數據

贏完巴塞之後越踢越差

非膠 7喜嗰年既拜仁先真係稱得上恐怖

拜仁攻勢都唔差，係psg防線穩陣

我冇話拜仁唔值得囉喎
只係見前幾日比人吹到天上有地下無
先諗起當年既拜仁啫

舊年利記輕鬆屌打

真

淨係計決賽表現 可以咁講

愛狗係邊個

本身今場拜仁就打得保守左
戴維斯同甘美治都盡可能留返係後面守
無好似之前咁湧上去助攻

第二就係放棄左好多長傳打身後嘅波
防止巴黎打到反擊

所以呢場攻勢少左完全合理
始終決賽唔可以打得咁冒進

4強決賽連續兩場一比人反擊得快就差D收皮
拜奪冠真係要多謝泥妖同RB

今年利都夠屌
巴塞個班同老人家點踢都贏啦

係對面廢姐

Good ebening

咁一定無贏車個年咁顛啦
可能全勝贏歐年咪比人捧上天
等於有人吹奏紐亞
望下佢當打個陣先恐怖到顛
家下叫回春 都已經屌打一眾門將

講真我地連登組隊都贏拜仁啦

我都仲未get到

利個場打熱刺都好悶下喎

知道了

2013年講機動、球員質素同統治力都係好癲
但今季拜仁係比當年更加實力平均，戰術執行能力可能更加高

攞上季高華隊拜仁同今季費歷克隊拜仁比又係無謂

上年都未回春 唔計

咩世一龍俾文尼撚到

世一龍只有艾利臣 連續兩年經典反cup 直接屌打紐亞

希蛇個年嘅拜最勁

當年有多仔長期俾壓力佢地

羅馬

其實今年德甲其他隊都有.....
拜仁係臨尾後上奪冠

再玩針對呀

講真全盛洛賓列貝利係場上嗰種統治力真係勁痴線
呢隊真係感覺唔到有邊個比到 利雲決賽廢到傻

都認同，三亞王個屈辱太大，所以當年全隊戰意係好癲好癲

係，都係1213拜勁好多

洛賓就算啦，11-13兩季最主要係靠列貝利
但講真，今年贏在個穩定性，Kimmich、Thiago、哥列斯卡、保定、紐亞下半季個狀態係非常非常穩定

1213決賽對多蒙特仲係好深刻，特别上半場兩隊啲波子機機動性傳送多到

有 呢年泰亞高艾簡達拿
佢係12-13絕對佔到主力
但佢13-14先黎

當年多仔又係玩機動性 反擊勁好睇
炒皇馬4:1利雲大四喜勁到傻
點知咁屈機既利雲決賽都要比拜仁封死
不過gotze單野都影響好大

13梅拿小豬jm佢換得邊個

好多入講紐亞，戴維斯點勁點勁，漏左其實Thiago係致勝關鍵

不如讚Kimmich今場攻守都打得好

但偏偏應該最識用佢嘅哥狗幫唔到佢贏歐聯
臨走先由個新上任救火教頭幫佢圓夢
(2011嗰個唔計啦)

唔好講話拜仁，其實哩個情況同2014世界盃決賽都有d似，德國賽前係熱門，但踢落又唔算高好多，阿根廷機會仲多同仲入肉，可能哩個係德國既特色黎，唔算最好波，但其他球隊踢得唔好就會輸俾佢地。

作為拜迷，睇得多拜仁波
就知宜家Thiago個人技術雖然好，但對成隊波貢獻係不及當年小豬

因為拜仁次次歐聯決賽佔上風屌打對手，係次次都被對手反Cup
包括對維拉、曼聯、車路士

打法都唔同
真係要睇打咩戰術

法福世界第一

前幾年法蘭克福贏到拜仁拎德國盃

小豬個陣全能添
我會排小豬>泰亞高>馬天

當年冇咁講求後場慢慢組織
主要係盡快運球上前場打反擊
小豬jm個中場配置已經好屈
係依家足球進化 多左後場傳控組織
泰亞高連結前後場個能力先突顯到出黎

農夫聯賽都話入肉
拜狗未到最強水準都撳屌緊你

唔係啦，當年拜仁已經好講求後場慢慢組織
保定同丹迪當年係要練大轉向傳長波
而小豬就會逗落後防同兩個中堅一齊build up個play，呢套form係14年世界盃8強打後照copy落國家隊

佢守包皮好多甩漏
林尾睇var個下會輸12m

我印象中丹迪同保定呢兩條友完全打唔到傳控
好多波都要保定一腳鳩斬上去架喎

所以我會排泰亞高係小豬後面
無得挑剔啦小豬 全能
Jm我反而會有幾個缺點up到出黎

按古烈治嘅睇法，上半場既然Coman嗰球唔吹，但呢球都唔係12碼
個人覺得Kimmich守Mbappe同Neymar都幾好喎
頭先BT Sports都有條讚佢守得好

同埋，當拜仁喺後場被PSG高位逼搶時，Kim係有辦法帶生個波去破人地逼搶，呢點Pavard係做唔到

佢可以打多一個由守轉攻位
特別係sule出波差過保定

可能你少睇德甲
嗰兩季係睇得出拜仁刻意練後場Build up play
12嗰年用巴斯度巴打正選，其中一個原因就係佢長傳好好

個年係打緊傳控 機動走位架啦

其實兩球都無睇到var
所以古烈治先有得馬後炮

Kimmich係出個下波真係好靚 呢下係要讚既

前中場係啊 但後場嗰兩件中堅得咩

呢個係既 拜仁波嗰季淨係睇歐聯幾場大賽

傳控唔只係細範圍傳
中堅長波分邊，同紐亞夾用波走位，點會係踢唔到
保定膠足咁多年咪一直因為佢用波好而長企正選

我因為真係由06年一直長睇keep到宜家
所以係睇出拜仁戰術喺每個教練時有咩微調

盃已捧理撚得你

都係既 轉邊長傳都係傳波既一種

狃亞吹大左

係咪記錯上季? 拜今年差唔多由頭lead到尾

丹迪你絕對可以忘記佢13年唯一敗點
決賽打車幾乎輸佢手上
13年黎講打刀疤 洛賓左右 再加梅拿打攻中位做傳控
Kroos 做波
兩邊又有阿拉巴 防中拿母上

所以唔係打後防兩個做波
唔似依家泰亞高由中堅位做上去

我覺得丹迪仲膠

迫走尼高高華果期

對車路士時，丹迪都未加盟拜仁

唔係，13年全季丹迪係有世界級水準，執咗保定好多屎
係哥迪奧拿上任後，丹迪表現斷崖式下降

人哋拜仁下半場先發力囉 識唔識睇波

flick接手之後咪追翻上黎

MD14排過第七添

上半季一度排第7
比法蘭克福炒5:1
由頭lead到尾？

下？

咁講2013年果隊又真係好難超越到

對車復仇個次未加盟？
派幾下膠我都仲記得好清楚

Sor，原來你講13歐超盃
你用「決賽」呢個term，我直線諗12年歐聯

拜仁真係贏條左路 唔覺點點開花

咁佢講丹迪 我梗係拎佢差係邊黎講
佢係得一季貨仔

真，2R + 全盛Muller + 小豬 + 馬天尼斬，閘有Lahm 同 Alaba, 夫添正常發揮根本無對手。
係俾車仔巴哥早一年超人上身搞到遲一年先拎歐聯，跟住俾哥狗玩爛左

好記得場12m對決睇 係深圳個k歌王到睇
呢個陣真係輸比巴哥同泰利

真係好多人無睇德甲
成日形住係由頭贏到尾

中肯

泰利決賽停賽啵清

梳 我係想打施治
自膠

係咁打錯野
睇完波無精神眼訓要去訓了

13拜係足球戰術既典範
唔係咁易超越
果種攻守平衡穩定到得人驚

連登仔邏輯
上埸嬴十球=勁撚到飛天
今埸嬴一球=垃圾！不外如是（起碼要入20球）

唔係好勁都炒8粒

比巴內功震到內傷

on9？
高文今場咁好態
入左波就收起佢
明顯唔想羸咁多
強隊羸１粒就夠

冇左robbery
已經唔可以同2013比
呢兩件都準世三 係翼位計直情世一

拜仁得neuer可以講係統治級
利雲仲係好飄忽

高文係一定打唔足90分鐘
佢太易愛傷，傷過太多次連肌肉同爆發力都有影響，換走佢好正常

最主要唔係贏一球
而係對面miss左好多球

利雲係現役歐聯第三多入球既射手

梅拿都入好多波

2個心理質素好高

點會唔勁

利雲琴晚比人撞跌勁多次

利，祖，鏝，下體全部自爆
巴更加唔使講
變相得拜仁勁

巴哥臨完場頭槌追平，加時送12碼俾美斯點知俾施治救出，最後決勝十二碼見佢射就知道佢注定做英雄

勁既係紐亞，拜仁表現係差過4強

講到巴黎好廢咁 包皮尼馬都撚死其他隊啦

唔洗重點針對咩

是咪講Arsenal?

係高文戇撚鳩 死攻條左路 又唔似扭乜春

巴狗成班唔識作客嘅死老嘢
贏都係好基本

利雲插水多過俾人撞跌

下半場完全係掌控成場比賽

d後備都國腳來

柏華 l her都冇出

仲有馬天尼斯

下年有埋辛尼

上半場不敢苟同

sor 睇錯

多口問句師兄係咪拜狗嚟

見親啲po都見你燈

對面射一千支飛彈=唔中目標
我射一支飛彈=中目標

請問以上邊個勁？？？

爛左10年終於翻身

唔係好勁
不過拎到歐聯

呢段片簡單解釋左呢場波嘅關係

美斯球12碼印象中係撞眉 唔關施治事

21連勝 (唔係好勁)

費歷克今年中途上任，你覺得原因係咩？

拜vs多係近10年最好睇既決賽

但今年未換領隊之前全部都係笑話

但統治力、機動性同球員質素應該大於一切
就算戰術執行力幾勁，都會被對方一劍封喉

睇左精華，psg真係輸舉手王

首先要入到波然後先有數據

係洛賓

鏝打得贏呢隊拜
偏偏又係自爆

全勝都叫唔勁

係，贏左隊沒落巴菜以為自己好撚勁

反而好奇佢連勝會延續到下季歐聯幾時先停落黎

換左2翼再講

今年個歐聯水份極高

德甲隊德國隊=機動性, 冇第二D形容詞

有冇片睇番

九唔搭八
樓主意思係拜仁琴晚係踢得比較好嗰隊
但發揮都係一般
特別防守上其實好多甩漏
只不過巴黎更加差
咁多下都入唔到波

多謝尼馬啦

放走卡雲尼
得返地波
抵輸

唔係最勁唔緊要， 夠贏就得，攞到冠軍就得

其實曼城 利物浦真係仲勁
不過就係一兩場踢得唔好就被踢走左

前幾場都係一場過

最主要係巴黎前場係天使尼馬包皮
全世界最強反擊能力速度

其實下年未必keep到
利雲梅拿又老一年，30打後好難keep態
突然跌哂watt都唔定,後面仲有保定

Silva

有d似14世杯
炒完人入決賽d波又變得唔爽
送左餐士俾人又大命死唔去

用一場波，仲要決賽嚟評論...

都係有啲似

曼城感覺起碼俾呢隊拜仁炒5粒
如果過到里昂嘅話
利物浦應該連rb都好難過到 就算出艾利臣
就算過到 對psg呢啲反擊都死硬

又雲迪克， 搶晒佢地啲波la

呢隊拜仁真係實而不華 效率見稱嘅
12 13年個陣2R 小豬拿姆卻奧斯都有個陣真係拜仁全盛期

上季真係輕鬆收拜仁皮

平均3日一場，仲要場場硬仗

今年歐聯 好悶

Vvd今年都冇上年咁勁
起碼佢都俾曼城入到4粒

話時話卡雲尼家陣去左邊

贏左冠軍放水la

下年重有辛尼

就算真係唔放水 應該都唔可以做到上季咁屈

施華以為佢回晒塘，點知都救左好多次psg

拜仁咁有錢驚西咩 你咁講高文 艾方素 基拿比 幸尼 甘美治 更加成熟啦

包皮 尼馬講到好易守咁 單對單就死硬嫁啦

守得到仲想點 其他隊一早失守

叫價10m歐元年薪
未有人想簽

11場全勝奪冠
好似得今年拜做到

其實係疤狀態太差
令人對拜有個錯覺可以橫掃千軍啫

平時有作客無咁易贏

咁都唔勁 係今場巴黎守得好咋 不過如果你對比前幾場 係冇咁屈機 但絕對唔係唔勁

其實拜從來唔係最水銀瀉地，不嬲係打整體
喺武肺之後，全隊個form不但keep到仲好咗已經係好難得
每場輪流有人step up，你見曼城就係差呢啲嘢
呢幾場每個嘅發揮都真係好穩定

呢場PSG都係有備而來，其實真係各自都有好多靚chance，就係睇下把唔把握到
講到勁唔勁又係好主觀，不過見到有人話4強同決賽咁多危機就話拜狗廢就真係
即使再勁嘅隊，全場點都會有幾下甩漏架啦，睇返以前歐聯嘅隊都冇一隊例外

其實真係幾勁下

尼馬 包皮 把握好d就好

中場搞搞佢下季再來過啦

有錢咩都有得搞

拜都守唔到尼馬 包皮

利雲中柱果下都好難射

扭亞又上左身

下季如果thiago 走, 無人派牌應該會跌watt

麥巴比和尼爾瑪是世界頂級翼鋒
拜仁兩閘根本好難上去助攻

另外tuchel在德甲經常和拜仁較量
釘死拜仁弱點，專心打穩守突擊
放棄控球在腳，基本上戰術上成功!製造多次機會!

最開心見到咁美治罪人變英雄
以往經常助功令到後防空虛
搞到拜仁出局

利申:拜9二十幾年球迷

哥列斯卡，甘美，杜利素唔係嗰皮啦

成個德甲都缺乏
可以控球在腳又可以放手嘅大賽球員
一眼關七 轉數又高

拉芬拿
大佬

盧均宜咁嘅level

！

其實呢兩季之間真係變咗好多
踢落完全兩隊波咁

我相信有睇任何一場拜嘅歐聯，旁述都會提起拜季初有幾7 唔單止無睇德甲，係無睇過拜

最on9係利輸自己友

我覺得下半場係你所講
但上半場並唔係

完全唔似35

無高文食得屎啦
另一邊嘅基拿比今場有啲緊張

利應該係最有機會踢得贏拜嗰隊，整體配合、攻守轉換效率同防守都唔會輸比拜，可惜自爆咗

咁請問on9樓豬點先算勁？踢到咁高水準都話普通水平 樓豬係咪未撚踢過波

咁你睇波黎做乜鳩
訓醒睇比分咪得
柒頭 唔講數據講波仲有咩野講

2013得爺爺先零封到主場拜

你仲未發現咩
成日憑一場就吹到上天
傳媒係咁連登係咁

零封宇宙拜，擊敗全盛巴

爺爺

打完巴塞又話muller回塘又咩又咩
結果之後嗰兩場無影

仲有兩個德國龍門去到溫布萊教英國人守龍

又嚟玩非黑即白

連登仔不嬲印象流
一兩場就吹到天花龍鳳
仲要同09巴狗13拜比

有球佢又想帶入中間
Psg已經全部堆死射門路線
怕撚左佢

決賽回顧

無可比性
正常要打13場仲要作客加分心其他戰線

呢個係事實 當年個季既巴塞係有少少回塘 但至少未去到今時今日廢到咁 雖然波台既球迷預測巴塞輸既都起碼佔7成 但完全估唔到輸完4-0 返魯營都可以吞多三粒

鏝城連里昂都輸3球 仲講咩
鏝城班波睇落好快 好夾
但係每次歐聯一打強隊就收皮 都已經好多年啦
上年連未來熱都贏唔到
但係就年年都 鏝城好勁 鏝城拎歐聯

英超山寨王

其實唔係鏝城唔得
係哥狗次次到關鍵時刻就會調度失靈

琴晚係基拿比同加拿大超新星踢得差d
反而估唔到甘美治都係咁穩陣 俾波都通透 好撚鍾意佢

擺明輸哥迪奧拿啦
成日無啦啦轉陣玩死自己

十年後吹奏返呢隊

咁都叫飄忽
今場有球中柱唔講?

我都覺，打得好穩陣

玩到80幾分鐘仲硬爆到對面算係咁啦

我同意哥狗係好有問題
里昂果場打法好明顯 佢塞位 然後用前線速度同你跑
哥狗依然淨係擺一個迪布尼做核心
上半場佢俾人痴住到中段 成隊鏝都鳩鳩下
係上半場尾段佢落番後面拎波先有野睇
明知對面係打過頭波 照將條防線擺到咁高位
但係後防又唔係好似拜仁咁快

哥狗有時啲野真係好奇怪
所以我提未來熱 係佢對慣 亦都贏過既對手
如果下下輸就推晒落佢到
咁同魚拉突輸波搵罪人有咩分別

個人愚見 討論下姐

我仲未get到，係邊隊？

輸俾里昂嗰場除咗哥帥調度奇怪，啲球員整體表現都麻麻，連迪布尼啲招牌出波都有少少失色

巴黎有一球快攻 不停one touch彈到迪馬右腳射門高出嗰下 好高汁

咪就係差最後一腳

果球入左就好啦

其實波台開post組隊應該輕鬆屌打

係我疤太廢

有啲似奧燒時期嘅皇馬快攻

但對住紐亞 我覺得射中龍都會被救到

都唔係嘅
上次咬咬都入到球

哥狗真係唔識打淘汰賽
首回合作客熱刺保守到痴線 明明有機會搶到作客入球
佢就縮後 諗住返主場先踢 自己隊波一年都踢唔到一場守勢波

其實哥狗上半場戰術係差
下半場發揮已經正常
輸係輸球員自己把握唔到 派膠

尼馬有球射扭牙大細 都差d
點解伊卡迪無得落
莫亭有得落

想知中柱有咩好講

輸耶蘇同
250果球

耶穌呢個球員
一出我就知輸緊
(巴西/歐聯)

點解打身後波會易啲俾人反擊？

如果放唔過頭中間畀人截左， 但走位個球員就已經走左人地身後

咁人地反擊就人多打人少

呢場都守唔到包皮同尼馬
好彩巴黎中場唔勁

其實哥師個戰術唔完全失敗
入球機會、失球機會同四強嗰場幾乎一樣
偏偏就係里昂爆seed入3球，250炒飛機
單場計可以話輸運

當然如果年年都係咁就更可能係呢種調動好影響球員嘅發揮

其實上半都多來回球，但係明顯都比起之前4強8強16強打得保守左，因為如果2閘好似之前咁樣狂推向前，psg反擊速度可以好快，一甩波就好易失分。

呢場波真心幾好睇，其實psg都多機會，係psg嘅門前把握力差咁少少（neur都Fit到咁，冇得講）

呢隊psg其實係勁嘅打到入泥決賽，但係有種講唔出嘅缺陷，成隊波個feel好似冇左個中場咁，尼馬返中間攞波造波，跟著同天使包皮配合。

你係咪淨係睇左標題咋柒頭
定年紀太細冇睇過13年拜仁？